[檢討/求解答] 後排話700 前線話730

係咪策略嚟？

係錯誤定策略嚟？

問號

後排話700一齊走 就走咗好多人
係咪特登走緊批人？